\documentclass{article}

%\usepackage[margin=0.6in]{geometry}
\usepackage[a4paper,%
            left=0.5in,right=0.5in,top=0.6in,bottom=0.5in,%
            footskip=.25in]{geometry}
    \usepackage[parfill]{parskip}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts,amsthm}
    \usepackage{xcolor}
    \usepackage{setspace}\setstretch{1,4}
    \usepackage{fancyhdr}
    \usepackage{multicol}
    \usepackage{tabularx}
    \usepackage{graphicx}
    \usepackage[thinlines]{easytable}
    \renewcommand{\arraystretch}{3}
   \pagestyle{fancy}
    \renewcommand\headrulewidth{0pt}
    \renewcommand\footrulewidth{0pt}
    \fancyhead[L]{Nom:}
    \fancyhead[C]{Prénom:}                                                                                           
    \fancyhead[R]{Classe: T RIC MF}
    \definecolor{gris}{gray}{0.85}
    \newcommand{\surl}[1]{\colorbox{gris}{\textbf{#1}}}
    \newcommand{\dx}{\mathrm{d}x}
    \newcommand{\dt}{\mathrm{d}t}
    \newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash }b{#1}}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash }b{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash }b{#1}}

    \newcommand\quadri[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(37,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){38}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){37}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){37}}
                         \end{picture}}\smallbreak}
        \newcommand\quadrimini[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(18,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){19}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){18}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){18}}
                         \end{picture}}\smallbreak}

        \newcounter{nq}
\setcounter{nq}{0}
\newcommand{\q}{%
\stepcounter{nq}
{\textbf{$\triangleright$ Question %
    \arabic{nq}}
  }}
\begin{document}

\begin{center}
  \Huge
  \fbox{\fbox{
\textbf{Interrogation écrite 1: Électricité}}}
\end{center}

\q Compléter le tableau suivant:\\
\begin{center}
\begin{tabular}{|C{5cm}|C{9cm}|}
  \hline Dipole & Symbole\\[1mm]
  \hline Générateur & \qquad \\
  \hline Diode & \qquad \\
  \hline  & \includegraphics[scale=0.03]{resistance.png} \\
    \hline  & \includegraphics[scale=0.03]{lampe.png} \\
    \hline Fusible & \qquad \\
    \hline Interrupteur ouvert & \qquad \\
\hline 
\end{tabular}
\end{center}

\q Faire le schéma d'un générateur, une lampe et une résistance en \surl{série}.\\
\q Faire le schéma d'un générateur et deux diodes en \surl{parallèle}, les deux diodes doivent fonctionner !\\
\q Calculer $I_3$ dans le schéma ci-dessous:
\[\includegraphics[scale=0.4]{loi_des_noeuds.png}\]
\q Expliquer en quelques lignes le principe de fonctionnement d'un fusible.\\
\q Donner l'unité qui permet d'exprimer une tension.\\
\q Donner l'unité qui permet d'exprimer une puissance.\\
\q Donner le nom de l'appareil permettant de mesurer une intensité.
\end{document}
